聽日黑衫定白衫架

網上其他社交媒體話着白衫，
連登仔話着黑衫。
認真一問，聽日夠竟係黑衫定白衫？

最後會唔會變黑白運動

帶2件，日頭就白衫，夜晚就黑衫

咁大個人係咪著咩色衫都要睇大台

切記你就係你 唔好比任何大台騎劫(由其泛民) 唔好浪費精力係反送中以外既事

咩衫都得，肯出黎就夠

白，著黑色好撚熱

咁又無，只係想團結啲啫

樓主著件透bra形既就得

白
黑太吸熱
自己體質本身已經麻麻 驚到時暈低

送中 送終 白事嚟
禁黑白都得啦

抬林鄭棺材出去

我都覺，咁多人，麻煩到其他遊行人士就唔好啦，費事影響進度

粉紅色tee都ok 依家同性戀當道

唔著粉紅色會比啲gay佬告你歧視佢哋

紅色衫聽日會係香港勝利日

白衫

送終革命
黑白通殺

乜衫都好
你著第二隻色佢係咪就唔俾你去先

咁大個人

日頭白、晚上黑

Damn right

唔關著咩色衫事，咪玩分化。

著利物浦

出黎就得，話之你彩虹🌈
唔著黑、白就唔係自己人咩？